特朗普：適當時間就香港國安法發聲明

枱底deal 應該容易過枱面嘅

等開完曬會，先慢慢出招，等中共估下擔心下都好。

聽到佢講話Hong Kong’s been through a lot嗰下

O say can you see

ＳＩＲ ＴＨＩＳ ＷＡＹ ＰＬＥＡＳＥ

by the dawn's early light

就黎頂唔住啦sir

未定嘅，始終一兩日內嘅事，俾侵收吓料

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

What so proudly we hailed

524 sogo見
527 街頭見

認真
取消關係法?
禁止中共用美金?

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

走鬼

Hong Kong’s been through a lot

To President Trump:
Hongkongers shall never surrender, and if, which I do not for a moment believe, this island or a large part of it were subjugated and starving, then our brothers across the world would carry on the struggle, until, in God's good time, US and its allies , with all their power and might, steps forth to the rescue and the liberation of Hong kong.

pinnnnnnnnnnn

524 反國安 撤惡法

已經頂唔撚住
524有預感係now or never
唔會再有下次

咁又唔係，
但美帝真係做啲野先

心靈上頂唔順

岩岩先開始 頂唔順what

點解youtube咁多負皮

6月開始講END GAME到依家

因為佢係侵

上年721 講end game到依家

睇佢咁講即係冇準備好點答人權同香港既佢不嬲唔在行，希望pence比多D建議佢

At the twilight’s last gleaming

America fk yea

隻隻字都明
但加埋一齊完全唔知佢Up乜

希望侵侵唔好再撚香港人

推

抱5成希望算啦

有啲「一直關注事件」feel

Sir this way!

一黎就出大絕 根本唔符合美國佬利益

再者中國搞國安法 似係想用佢黎同美國人權法對沖
簡單而言就係用香港做籌碼 換取中方官員不被制裁 依個可能係中國的offer
但如果美國接受中國的Offer 就被指責背棄香港 打擊美國係國際威信 畢竟你實牙實齒話支持香港 最後得個空
所以美國點妥善回應國安法依個move 似乎需要更多的技巧 否則美國就會進退兩難

noted with thanks feel

達狗:一直在關注

push

快啦 就死啦

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

侵: 都係岩岩先有人同我講呢件事，所有人包括我都未知詳情，我會喺適當嘅時候回應，香港承受左好多野，如果中國真係咁做美國會有好大反應

Sir this way

唔該大佬四圍去正視聽

等美軍救 我地可以休息

twitter見

PIN呢個唔該

Whose broad stripes and bright stars

其實得我地擔心佢唔出招

Push

歡迎駐港

不如就林奠開完記者會後

其實美國個情報網同香港美領係咪流架？

美帝

推呀推

同澳門睇齊禁高科技出口比香港+制裁部分官員應該係基本盤

正確國際觀
呢啲先係大局

恭喜正常人

快

Sir可摸耳比禾地美國籍

趁有時間要鍛煉下英語能力
移民也好 留守也好 一定有機會需要

次次都end game，節拍咁

繼續Twitter

廣傳

主權法一出
中共變北韓

屌 又廢up

呀侵會唔會轉頭就話已經打左電話俾維尼

擺好棋先出招
大家耐性少少

始終全世界都冇諗過老共而家會自爆

仲打電話

佢拖下先

等支國打嘴炮
汪汪

啱

抗爭都要睇國際

有種親切既感覺明明隔左成個太平洋 又唔係前宗主國

咁呀侵係咁嘛
再tweeter 兇下

一陣在關注

台灣因為橕香港，小英就成功連任。
美國能否橕香港，令侵侵成功連任?

話524 527出黎果D係咪鬼黎?
又話攬炒, 攬左又叫人出黎

唔抱期望

只有支那真正攬炒香港 損害到外資利益時先會見真章

攬炒吧

等美國打救

幾時黎

丟多幾句野出黎就會話維尼打過電話比佢
所以決定做某D野隊9維尼

through the perilous fight

如果美國要做野一早做左啦
美國只會做有利益嘅事,佢打伊拉克有冇理過民意

侵爺

難得佢不計前嫌，以前被兩個仆街香港商人搵笨柒，他日香港立國，侵係香港之父。

same
好想幫侵仔去美國屌死D左膠

希望唔係得把口

佢而家反中牌係救命草
香港佢一定死攬

我唔覺得係大絕。

全球通輯中共至係。

end 左一年

we shall never serender!

人哋嗰陣仲黑暗過我哋

TRUMP 2020

MDCA
make democrats cry again

唯一救星

咪搞咁多無謂嘢，直接撤鎖US-HK Policy Act啦。

猜緊波

他日光復 king's road 英皇道應該改名做 trump's road 川普道

O'er the ramparts we watched

有時扮下唔知 睇定先食好過一開始揭自己底牌 但覺得侵會關心好大機會都係就黎大選借題發揮下 賺下hit rate 實際做既未必會太多

希望真係做到野啦
到而家都係得個講字

唔洗擔心 唔會做

事實係每一場示威都係好多手足既end game

請複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

如果係選舉前無左香港, 佢仲有咩面打反中牌

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Thx

你連到任先講啦

仆街d五毛真係排山倒海傾巢而出

美國好似每日都會有CIA/領事館嘅report，講返每個區域發生過咩事，再傳比政府同軍部嘅官睇

次次有呢啲新聞就有一堆5毛出嚟放負

港資即時變中資

之前睇過啲美國前特工嘅訪問
好多時知道嘅情報係唔可以即時有反應
因為咁會好容易畀敵方知道線人嘅身份
所以先要扮下嘢

爸...爸爸

侵本身個風格，作風貼地又特別講真Obama 嗰陣我冇興趣睇speech嗰啲，侵好多段都睇過，好想見佢真人

簡而精

sir this way

檯底講緊數

杜林普道

出招

今次要講,trump 加油

到最後咪又係咩都唔做
唔出兵就當無事 繼續同支那deal

英國真係含x la

仲有盧比奧大道
佩洛西大橋
金紫荊廣場改為港美友誼廣場

其實停止送頭

我地已經嬴左

以家都仲未係時候
係咪要不能回頭先係時候？

所羅門爸爸應該要印埋落銀紙

佩洛西區海底隧道

Exactly
情報戰 間諜戰

有時可能仲會放下流既情報來fake人
去搵返線人

最需要出聲明明係英國

were so gallantly streaming?

侵侵 sos

yes ar... he's being so nice

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

真心
唔需要去質疑美國情報網
人地打過冷戰

And the rocket's red glare

咁即係幾時

日落國有冇出過聲？

因為香港靠usd起家

求pin

the bomb bursting in air

英國

侵侵真係要講明支那落實左惡安法之後美國會有咩實際措施 點都要制裁 唔係真係當你9up

正視聽，台灣係見到香港「一國兩制」而連任，支唔支持都會係綠營，只係賴清德定小英出選，「未來選擇」投票。

美國理論上都係香港阿哥
出自同一個阿媽

over here

Gave proof through the night

Sir

that our flag was still there

救走啲後生

O say does that star-spangled banner yet wave

O say does that Star-Spangled Banner yet wave

USA USA USA USA USA USA

咁佢一定要等支共立左先做野既

置頂啦！

個阿媽垃圾到無倫
好彩阿哥生性

trump同香港都有好深厚既私怨
佢就算幫香港 香港都只會係慘勝
當初人權法都搞咁耐先過
當初如果美國有肯介入 poly圍城都唔會咁耐

一句講哂
人權民主法如箭在弦
貿易協議順利進行
強烈譴責
繼續磋商

佢淨係話發聲明咋
唔知會講乜
唔好咁高期望住

廢侵：一直關注事件

最多咪Condemntion

佢係我地既總統丫

香港人，休息夠啦！今次唔出，更待何時
係咪要一國一制左先出，到時想出都出唔到了
多你一個好撚多!!

I can’t see shit
Popo shot my eyes out already

sad but true